我屌你老母個臭閪 真係想一刀切撚左個鼻

塞撚到瞓唔到呀

同感

屌

殺左我啦

啊

點解鼻哥窿要有兩個，但係兩個窿都塞既

我都塞到瞓唔撚到 鼻敏感發作